割蓆宣言

鑑於警暴日趨嚴重，而且有部分店舖助紂為虐，市民給於該些商舖或建築適當懲處，而只會懲處該部分商店或建築，但該店或建築任何錢財最終只會出現於該店。

如若有人趁機假扮示威者，或以香復香港名義於其他商店或建築內以個人私心為目的，偷竊任何錢財、無差別破壞以達至獲得任何形式的個人利益，階與示威者無關。

以上。

先放下宣言，以免有人暗中作亂

推一推

Push...1/10

推 無錯 我地唔會拎野

...或以香光復香港名義...

講得好，要長期置頂費事黑食黑屈落示威者到

幫推

咁要推一推

對的
只對紅色資本/藍底作出對應報復行動
不是隨機恐襲

push

推

Ching你理解吓段文字背後個意義

說話又唔係咁講啊
我地目的唔係搶掠
費時有人趁火打劫姐 分返開好啲

五毛來

冇錯，打定個底

傻左?

而家香港人無錢咩? 示威者根本唔洗搶
只要有渠道俾到錢佢地就無問題啦, 洗乜搶貨拎黎食?

目的根本唔係搶野, 係要制裁呢D 無良賣港商店

最後推到民間記者會見到，嗡吓打定個底，費事有人趁火打劫推俾義士食

要民間記招見到呀，推俾佢哋知道個意義，字詞語句佢哋可以執一執，但要記招上嗡吓

幫手推

置頂

人手置頂

有逼切性

Push

雖然搶錢都無辦法割...
但係我覺得呢條係底線~
都令到大家一直得到國際同不同的人的支持
最重要係唔可以越做越低莊
要有抗爭者應有的自重同尊嚴~

拎野都唔割

支持要聲明！

一路有Ｄ新Ｐ牌不斷話食野拎野冇問題
尋日已經有！

呢D係核彈咩？
定係比對家既核彈?
知唔知咩叫核彈呀弱智仔

稍有不慎就會俾粒核彈對家

真係唔應該趁機搶掠或偷竊, 破壞中資或藍絲既舖頭或建築, 好多市民都會支持, 至少唔反對先, 但若果搶掠或偷竊既話, 市民大多數都唔會支持呢種行為, 到時邊有人信係為制裁無良賣港商店, 只會視破壞者係為私利既暴徒. 對家亦會大力宣楊+抹黑

請善用起底功能

冇錯，但我都尊重前線當吓嘅決定。。。哩段文字主要防葉繼歡季炳雄等人趁機搶略，同光復香港背道而馳

我想問下破壞貨物但唔偷你地又點睇?

唔割，制裁貨物但唔偷，即唔係為個人私心！

文字上都清楚有寫(可能唔夠清楚？)

pish

起佢底，block，就得

規你老母原來真心弱智

呢個絕對要推到民間記招講
我地永遠行先佢地一步
無論佢地點屈
我地都係清白

要割

推推

好宣言
推撚爆

五毛出現了

有狗同三毛成日想引人偷走野

個班一定係臥底黎

Upupup

推，讚成，出師有名，又不會比對家屈

一撳起底就知你係咩人啦，柒碌

偷呃拐騙呢樣野不嬲唔做架喎

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

本地香港人不偷不搶

又偷又搶嘅，從來都只是中國人做

推
一樣野都唔會拎

推，個標題可改善

岩！ 推

Push

就係拆完唔搶，先有佢既意義

搶左就係打劫

你咪割飽去 早走早著 拜拜五毛

Block得啦條傻鳩

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

一定割蓆，同埋見到一定要制止

記唔記得6、7月果陣一個二個都重係到讚示威者只會針對政府好克制，
當日記者訪問7.1攻立會既人都話商討左一日前線有共識唔會亂破壞，
發覺呢幾日有人亂帶風向暗示進一步某d過火行為叫人順手拎野?
呢d人100%係鬼，唔割蓆唔講清楚底線以後會好大穫
民間記者會、連儂牆文宣要立即做野

同意

手足醒目！幫推

agree , 實有人扮示威者做野

不偷不搶，我地唔係賊

黑警死全家

Tui

yes

割你老母臭系咩

推到民間記者講

is

那些是黨黑的行為

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

入去搶劫即割唔洗講咁多

吹咩
我鐘割咪割lor
洗唔洗你批準呀

推，幫佢裝修帶動工程行業

推，有道理

民間記招點都要講兩句，以防有人趁火打劫推俾前線

唔偷唔搶 我地唔係做緊賊呀！

鑑於警暴日趨嚴重，而且有部分店舖助紂為虐，市民給於該些商舖或建築適當懲處，而只會懲處該部分商店或建築，但該店或建築任何錢財最終只會出現於該店。

如若有人趁機假扮示威者，或以香復香港名義於其他商店或建築內以個人私心為目的，偷竊任何錢財、無差別破壞以達至獲得任何形式的個人利益，階與示威者無關。

以上。
448
13

防黑社會

善用起底，不推文

推呢個，長期置頂

休班警做又話你知咩

其實唔偷錢可唔可以燒哂佢

提提你地7.21黑警已經同黑幫聯手一齊做野
除左8.31係酒店偷拍影落去斷正班臥底掟彈放火果條片，
9.29灣仔都影到晒班黑警臥底自已搞破壞插贓嫁禍啦
所以文宣組一定要定立底線守則

不打劫 不盜竊

不反對，主要防有犯罪集團有私心趁火打劫推俾前線

上次中銀櫃員機已經諗緊

啊sir唔好玩啦

你推

你響連登講無用
最起碼要響民記度講

同埋打舖頭呢家嘢真係好難兜

非常好

一定要推...雖然p牌好無力

推啊大家

只幫手裝修
唔拎一分一毫
手足入立法會拎嘢飲都有擺低錢
唔會趁火打劫

下次應該會搵黑社會扮示威者搶錢
大家發夢要睇實啲人

spread開佢

講得好
真香港人係唔會去偷去搶

依個岩
我地貪鬼佢地啲錢咩

tui

推到文宣組見到

小心下次喬裝警員偷野搶野嫁禍, 見到一定要制止

落到場我地都需要公關組喺鏡頭前面講多啲我哋唔喺黑警，我哋喺爭取我哋要嘅自由，呢班人臉畜喺罪惡根源（講下點解打爛間鋪）我哋喺唔會攪無辜同無關嘅人同事物，大家放心，邊度有唔公平嘅地方，就有我哋香！港！人！
我哋依家要穩定民心，拉籠更多游離派，聚多啲民心，到時各區開花會更加大效果，有用就推出去

最後應該講到明如有發現示威者中有害群之馬，絕示姑息養奸

唔拎野

請喺民記講返嚟個宣言

五毛扮手足分化。一早block左。

同意
打還打, 唔會拎入面D野

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

低莊到你 仆街啦

真，割定先

五毛狗想帶風向食屎啦

示威並非搶劫為目的！

岩

要大力文宣 同埋噴漆留共黨logo

多謝你 證明我地方向又啱左

幫手推到民間記招見到

點解要拎？

宣言要比民記講，係到發係冇用的

皆與示威者無關

應該要置頂

大量文宣貼滿舖頭入面

推
print出黎打完一間貼一張

皆

錯別字, 不完美, 可接受, 需改進

支持, 推

等比一大班人屌你割席

我地係一群有道義嘅示威者

戇鳩 香港示威者唔撚會做呢啲濕鳩野

民間制裁分級制度

正確

T

推 只求增加佢地營運成本 直接財物損失唔會做

呢啲傻閪Block得

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推，費事俾人屈